唉 我已經痾左三十幾次…

由琴日朝早七點開始… 到呢一刻 我已經痾左三十幾次 我已經痾到唔知自己痾緊咩 今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我 佢叫我返去食清d 痾清哂佢 我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

似係腸胃炎 真係要痾清先得 不過三十幾次好誇張

你飲返啲水 補充流失左啲水份先啦

快啲落街買M記凍幻茶黎飲

我痾埋血色咁既野 但抹patpat冇血 我究竟係咪就死

你啲身後事準備好未

琴晚 七點 痾到目前
面我 差啲 入院

冇止痾藥 至少都要補充電解質

醫生有開電解質補充劑比我…

係咁屙 會流失好多水份
淨係飲普通水都唔足夠

食錯野

有冇諗過睇另一個醫生

年經

洗唔洗買藥比你？
Ok架 渣左車係附近食糖水

可能你要拎埋個馬桶俾佢

我星期六lunch食左譚仔 hightea吐司工房 夜晚食屋企飯…

巴士時間表？

因為你每次痾都望手錶 同埋d時間太準 所以你mark哂時間？

係會痾清 無嘔就得啦 你估你可以痾埋條腸出黎咩

點解唔去急症室度打針

我十分鐘唔夠就一次 每次痾都坐起碼十五分鐘 上面d時間係我坐落廁所既時間

咁其實可能只係屙左一次長時間既屎 而唔係屙左30次

我嘔左一次 之後係咁忍 唔想嘔出黎

要唔要糖水? 我揸車順路買俾你

我就係唔明我痾到依加仲有咩好痾…我上次腸胃炎 勁痾勁嘔 好快就痾水

但呢次痾極都仲有啡色野

留意下 柯到黑色屎即係胃/腸出血 鮮紅冇野。

其實嘔出嚟 啲菌先會清得快啲

你係咪一直有食嘢啊 食啲流質嘅粥水啦 可能你啲菌好勁
我細佬之前食物中毒一到屙一到嘔

又撚新會然

食幾條香蕉補充下啲糖份先 飲啲奶會舒服啲

食香蕉唔會屙得仲勁咩

絲打我見你咁善良咁真心
我真係唔忍心繼續撚你
其實我回帶撚新會員咋
希望你唔好嬲
依家差唔多五點
不如一齊早d休息啦

churrr 冇事就最好啦 鋪埋床單就瞓覺
係我認真左

好人有好報
祝你聖誕快樂

摩打手撕雞

好人都會失戀都會失眠

絲打咁好人 好想約出黎一齊肚痾

但係我唔想肚痾 我仲要溫考試

不如咁啦
佢負責肚痾
你負責mark時間
我負責笑

為咗節省人力物力 我一定扯住你地一齊溫

裸考ok？
後日考未掂過

個考試成皮野 點裸考
仲有11日先考 成800頁未睇過

每日睇73頁掂啦
我就食完枝煙想煮麵 但成5點

先唔講一日睇唔睇到73頁 仲要做pp
食乜鬼嘢 瞓啦

咁多野溫竟然仲咁得閒大半夜關心人地痾左幾多次屎

真心到咁樣都算係萬中無一喇

我真係唔想溫書

唉 發誓以後唔對男人太好 一唔再鍾意人就會好似收兵咁 當初我咁鍾意你你又唔珍惜 而家遲咗啦我都好心up 日日見到佢咁樣我都好想佢開心啲 覺得好對唔住佢 覺得自己造太多孽

要約同學出去温 自己係屋企會hea
飲左酒反而瞓唔到

寧願我單戀一個人 都唔想一個我曾經鍾意過但而家唔再鍾意嘅人單戀我

臨瞓之前都要講句

樓主rip

天寒地凍唔想郁 而且日日都好遲起身

十一日後唔好開post 求安慰

可能等出成績之後先開

你脫髮都冧你係真愛呀

屌你 我見到地下好多頭髮唔代表我真係脫髮
髮型師話我頭髮好多架 係遺傳

我日日2,3點 再叫個外賣
邊個夠我頹廢

個樣冇8分都有7分㗎 我自信

人少少就...
btw可能係壓力禿 以前ex試過

咁樣好快變癡肥

連登有邊個唔係中上
我都係架

以前溫書甩咗好多頭髮 但仲有好多係頭上

唔會 有時有宵夜都係51,2kg
想肥都難

吹 你繼續吹 連登個個高材生添

你男定女 51真係好輕
雖然我輕啲

要珍惜佢地
壽命無多啦清

年輕力壯既巴打

自信型 成日比人話

睬過你把口 我每次剪頭髮都會問髮型師 佢哋個個都話我頭髮好濃密 只係比較幼細

真係年輕啦 輕重個輕

唔好食菜 飲寶礦力

唔係自信型 係講事實

見到我咁真心去關心你肚痾 就知道我講嘅都係事實啦

幼邊好睇架
潮流興punk頭